
                      Partiendo de la base que el drama y la fantasia no son de mis generos favoritos en el cine, le doy un  aprobado raspao.
Para hacer una pelicula dramatica es un tema muy recurrido la enfermedad del cancer, saben que a cualquier persona se le encoje el alma solo de pensarlo.
Es cierto q el monstruo q tiene en la mente el niño es algo original, pero yo sinceramente no recomendaria la pelicula, le han dado mucho bombo
y no es para tanto.
        
            